呢條橋幫唔到台灣旅遊業 ，叫佢黎搵我

蔡英文應該同英國夾夾，係英國在台辦事處續領BNO

蔡英文 教英文

哈哈哈